(懷舊JJ) 有無人仲記得強劍泰文版

人生第一首空耳歌
亦係咁樣先知道原來泰文咁撚好笑

帶劍藝 Dyson仔

帶笨呢 帶心仔
帶堅毅 王幣 你Game意

漏奶咪撚關係

can cool 仔

大森仔

低B仔，Can Cool仔